# telegram-cw-bot

deja crear mensajes con content warnings para protegernos entre todas <3

## setup

```bash
npm install
npx knex migrate:latest # crear base de datos
```

## init

contactar a [BotFather](https://telegram.me/BotFather) en Telegram para conseguir un token.
después:

```bash
TELEGRAM_BOT_TOKEN=insertar_token_aqui node index.js
```
